从调色板到导航项目，游客可以在整个网站的所有图像和内容中看到百叶窗、百叶窗和窗帘。 你的网站不需要迎合每个人-这是OK |赞助内容:欢欣| 2021年3月11日|搜索引擎土地 
 她的黄色窗帘取代了马克·汉普顿为乔治和芭芭拉·布什设计的新古典主义淡蓝色窗帘。 总统来来去去，但这些窗帘是永远的|Jura Koncius | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 Tjarks拥有一家名为Gotcha Covered的布料公司，是一名保守的共和党人。 南达科他州的一个农村社区几个月来一直忽视这种病毒。 然后人们开始死亡。 安妮·高文| 2020年12月9日|华盛顿邮报 
 我弯下腰，怀着一颗破碎的心，用嘴唇碰了碰大理石窗帘，然后蹑手蹑脚地回到寂静的房子里。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 汤普森用精致的布料和普通的物品在孤立的环境中创造神秘的场景。 摄影师凯尔·汤普森将“自拍”提升为自画像Justin Jones 2013年12月2日每日野兽 
 在早期的例子中人物的布帘和绘画也非常好。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 罗纳德望着眼前那一团雪纺和颤抖着落下的窗帘，笑了。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 更多地去寻找光和空气在肉体和布料颜色上的振动，而不是这些颜色本身。 《油画画家》丹尼尔·伯利·帕克赫斯特 
 这幅画现在盖上了帷幔，那是用木炭或某种frottée画出来的。 《油画画家》丹尼尔·伯利·帕克赫斯特 
 他是第一个用华丽的衣饰和五颜六色的头饰画女人的人。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德